20190203 黃心穎、林淑敏屬龍紅鸞星動 麥玲玲提醒﹕唔好太熱情

屬龍朋友在豬年的運程，麥玲玲預測：
「屬龍嘅朋友嚟到豬年好咗好多，因為屬龍嘅朋友喺狗年曾經沖太歲，變化最多，無論感情、事業同財運都受到衝擊，嚟到豬年就係重新開始嘅年份，今年有吉星照住，有月德星，同紅鸞星。」
「月德係貴人星，紅鸞顧名思義係桃花星，今年喺感情方面係可以拉埋天窗，開花結果。好多屬龍嘅朋友，上年分咗手，今年就有一個新嘅感情運，但仍然可以好快咁去到閃婚嘅階段。至於上年結婚嘅朋友，今年容易有喜，但記得唔好對人太熱情，因為紅鸞本身都係桃花星，如果太熱情就好容易引發三角關係。」

屬龍藝人代表﹕林淑敏、朱千雪、梁洛施、劉青雲、黃心穎
（1952、1964、1976、1988、2000、2012）

又中

麥玲玲算唔算up中左

師傅又中

玲玲 真才實料

玲 玲 出嚟又攞獎喇~

英女皇

5個中1個，好準

陰謀論：話唔定玲玲一早就知

2012
7 歲真係唔好太熱情

桃乜花
冇爆出嚟就係桃花啫
爆咗就變爛桃花啦

但佢係四角關係 fail

大小姐都有份

照你咁講 劉青雲 今年係咪19歲

偷食左1-2年喎，又唔係岩岩先偷食

成班兒登仔係咪閱讀理解 0 分 ?

篇野話屬龍唔好太熱情

咁我咪話 2012 年今年7 歲 ,真係唔好太熱情囉 , 成班柒頭都唔知理解乜野